\section{Анализ методов расчета}

Частицы, движущиеся в потоке плазмы испытают действие большого количества внешних сил, полный учет которых при расчете представляется невозможным. Анализ показывает, что основное значение имеет сила вязкого сопротивления со стороны потока. Однако нужно отметить, что на частицу также действуют следующие силы: гравитационная, термофореза, спин-эффект, сила Магнуса, кулоновские силы, действующие на заряженные частицы и т.д. Типичные ускорения частиц в плазме составляют \SIrange{104}{106}{g}, поэтому учет гравитации и более слабых сил не производится.

\input{src/analysis/model_1}
\input{src/analysis/model_2}
\input{src/analysis/model_3}
\input{src/analysis/model_4}

\pagebreak